唔好當港超係CONDOM

高級銀牌準決賽 理文 Vs 大埔

香港人撐完港足，唔好當港超係CONDOM。
一定要出錢出力入場撐港超，光復足球文化圈
成日話假日香港冇地方好去冇野好做，依家就同我入場
淨係需要$30就入場睇到

理文對和富大埔 高級銀牌準決賽

星期四12月26日 下午4:00
旺角大球場
$30特惠，$80正常票價

光復香港由重建港足文化開始

推

push

Push !!!

Hiuming ball要攞銀牌

今日場四強世界級

咩叫唔好當
本身就係condom

$30

細路哥阿

港足都話可以當Condom姐
港超應該聽都冇聽過 Condom不如

理文波幾好睇

免費都唔會睇

派飛都唔撚入場啦 浪費時間睇垃圾

李城對曼城 戲碼

攞聯賽